煲撚大黑警喬裝混入示威者

屌你老母好撚嬲
姐係汽油彈，亂打市民嗰d係佢地做架啦
屌痴撚線，嬲撚到

文宣！

咁掉磚同放火係咪可以係差佬做

文宣做野

警察帶領示威就係為咗呃ot
一個月十萬蚊呀大佬

推
煲撚爆佢
612開始所有野都係警察做

推

求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭

唔怪得啲雞尾酒冇掉落popo到，有啲仲要好細火

大家可以backup apple live
慢慢cap圖

721

屌你老母 條友串過馬撚
記者問佢係咪警察
佢答 用下專業知識 你讀記者架嘛
屌你老母香港警察

RTHK32影到成班黑警扮示威者,
重要上專車走人,
大家小心

放汽油彈同掉磚都係黑警做

仲唔係所有野都係佢地搞出黎？仆街

根本黑社會黎屌你老母

即係故意製造暴動畫面 令所有和平示威者承受暴動罪名
咁都打唔甩 包圍法院有理

點拆

811

全面不合作運動 癱瘓香港